騎士仔呼籲大家，寧投泛民 勿投白票

投票優先次序
第一位：民陣
第二位：泛民

有民陣投民陣
無就投泛民
如果你果區得建制、泛民
寧投泛民
我都知好多人唔鍾意泛民 但比起建制 好好多！
今鋪我地要建制全部收皮！

係邊個最大機會贏到建制就投嗰嗰